好肚餓

瞓la

不

食宵夜

餵我

Why

自尋煩惱

去瞓啦你

我都係呀

餵你